( 中環撚入 ) 組隊去各國領使館門口跪求

時勢危急，唔好理咩應唔應該跪

跪咗先！！！！

認同嘅請幫手推

有機會嘅野都要做！

跪乜9呀.要去就prep定文宣好過

唔撚理啦！！！

去英國領事館
佢有中英聯合聲明先有權

德國，英國，美國咩都去求啦！！！

點樣都好過lunch快樂抗爭，on 99咁行喇！！！！！

唔放好負 推曬所有行動post

Tui

On9又跪，鬼佬最睇唔起跪既人。

唔好咁大期望

同深圳河北岸班人跪信訪局有咩分別
正正經經帶請願信過去唔好？

多謝！！！

跪係無撚用, 跪只會示弱. 有毅力先畀人睇得起. 鬼佬最睇唔起呢啲人.

係呀，鬼佬到而家都冇幫過手㖭

我明，但點都要盡力

咁要點？你講啦

去就去啦，唔洗跪

ok!!!

去靜坐好過跪

推

OK！！！！！
中環撚快！！！！

唔一定要跪嘅，去門口靜坐下啦，嗌下口號，同埋搵人準備請願信可能仲好

[1001] 今晚7:00pm 尖沙咀百萬人聚集(2)

ok如果你識有人喺中環，叫佢哋試下！！！

要俾國際影到香港人係受害者

跪唔跪唔緊要啦，去咗先啦！！！

多餘

做咗先啦，盡力先啦，你有咩計呀？

乜都要試，1%成功率都好

行動po!!

push

thx!!!!!!!

pull

食屎啦屌你老母死黑警

當你想請求人哋幫助嘅時候
你首先要展現出自己嘅價值
比到誠意人哋先會幫助我哋
而今次事件就係我哋嘅舞台
You need to get some balls!

出但唔好跪

咁去咗先啦，而家咩時勢呀？
仲喺度講經

好，去咗先，靜坐點點點咩都好

幫手推，希望救到理工入面嘅人

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

屌，上面居然有人拉我
證明應該真係可能有啲用

推咗先算 失敗撚一律視作5毛

快

依家任何野都要試

下午唔好再返工喇，直接去領事館啦！！！！！！！！

縱橫人下晝唔好再返工，一齊去領事館呀！！！！！！

中環人留意！！！！

唔該

跪，喊
咩方法都用啦！！

幫你推

屌，上面居然有人拉我
證明應該真係可能有啲用！

英國

P牌推

屌，上面居然有人拉我
證明應該真係可能有啲用
0
0

你話請願都好 ，跪咩求

靜坐

Push

唔會比狗拉既野做多d冇壞